19/20 NON-JUPAS 專區 (26) Offer God眷顧

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（2）

其實我本身以為bu 唔會比offer 我

點解

收到offer記得填offer資料造福後人

留個言 求offer god 眷顧🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

各位一定要填
報non jupas 多樣野參考已經差好遠
同埋唔好報假案

咁gpa即係幾多?

3.54

Same

咩科

收到bu geog year 3 offer
我好迷惘

poly social design 同呢個入邊個好

利申 hkcc psy

social sciences

收到city im as1 offer

我都收到 有無得申請as2

有冇人有CityU ppp pm stream消息

本身咩status？

BU Perm出左二手飯

lm

請問Accept左city im offer仲會唔會收到city既其他科offer?

會

一路waiting list 我呢幾日無check所以唔知有無轉status

唔該晒

如果status由waiting list轉做underview就代表有offer

出左As1定As2都出埋

想知polyu nursing 幾時出結果

我仲waiting list 緊 3.4 無ielts

me too

City多數會係6點左右轉status 巴打可以留意下

有offer講聲

Bu social sciences 收咁多人？

唔該曬

好

Ching 想問你收offer前幾多日轉under review?

Broad-based廣泛收生不意外

Jupas+non jupas收100個
我估non jupas應該有30個位

真抵玩

牙妙收到一大offer未

我而家aim屯門一大

不用分得那麼細

我前排先unlock 返個account
之前on 99狂撞錯密碼比人lock 咗

尋日6點轉 今日中午12點收offer

不過我有frd 高gpa 過我都冇offer

幾睇重interview

是旦喇 你都2個offer 係手

可能係

請問收左呢封email係咪收得皮？
隔離post有人咁講

有冇收greetings ?

請問gpa幾多

冇

有！
係咪即係有機？

照收到其他科offer, 但假如你accept左新offer 系統會自動decline你原身accept左o既舊offer 所以accept前諗清楚

係呀 但我都用英文講自我介紹

唔係代表有機會咩

應該self intro統一用中文

都好有效率 希望我都有la

其實city year 1 entry 睇唔睇埋sem 2成績？

睇dse

我

收到hku y1 offer
6月7deadline逼人交錢

有無人city im As2轉左under review？
利申：仲係waiting list

想問city offer係咪只可以轉一次？

唔好勉強 放返出嚟

有冇人報左BU SW已經收到offer？

姐係6月之後派offer主要睇dse??

waiting list too

都係3.4咋

你有ielts? 我無

有6.5

Accept左新offer, 原先accept左o既舊offer會自動放棄, 一旦放棄左就唔可以再accept返所以每人只能夠hold住1個offer
假設你後悔想要返之前o既舊offer, 唯一做法只能打去admission 度問如果唔好彩你個offer已經比左下一個的話, 到時你做咩都無用

師兄加油 我見留位費deadline6月6號 可能到時仲會派多round

你有ielts都係as1
btw 你係唔係揀big data(第一個stream)? 聽fd講呢個stream無as2
(聽講)

咁應該就算我有offer都係as1 GPA同佢地差唔多 仲要無ielts

冇as2 想呃自己

真係個fd咁講 我先唔揀 話要讀多年

其實係咪一有人decline offer，個offer 就會即刻彈畀下一個人？

我係所有都中文

我點都一定用英文 背好咗

講事實都比人負皮

個陣乜都冇準備
純粹想體驗下面試係點

咁你有2個offer 諗住揀邊個讀？

仲諗緊
我會偏向city
我自己本身好唔鍾意親中嘅背景

不過仲有時間比我繼續考慮嘅

我自己咁諗
如果香港唔改變嘅話（例如硬推逃犯條例）
八大全部親中都係短期內嘅事

2個offer都係year 3 entry？
你講緊bu係親中背景？

兩個offer 都係year 1
其實我本身係year 1
係呀

咁你GPA應該都好高
City都算親中我覺得

唔好理親唔親中 我隨口講下
我gpa 其實唔高

米都冇粒。。。好想食n手飯

我都唔會理 係u就心滿意足
Btw我仲未諗好點揀

幫男朋友拜offer god

有無人收到一大社科offer啦？
想搵人一齊交換下啲fm資訊

我自己唔知 本身想揀IB 跟住有兩個fd話IB要讀多年
我就揀左Audit submit左之後有另一個fd話最易入係剩低果個stream 之後我就 吓左聲 乜關事架？ 問佢做咩唔早啲講 佢仲話 乜你唔知咩

有時間呀
慢慢諗清楚

BU奶共我都有啲猶豫

有得走總好過讀兩年asso
如果你唔係aim 三大
巴打gpa 點

係囉 班人亂咁講

我都冇

城大policy unsuccessful 了

你咩gpa

差不多都要交定錢架啦
如果決定咗

不再說了，都已經失敗了

傻嘅
deadline 前2,3日先交都未遲啦
仲有幾日
仲係掙扎緊留定走？

ppp politics stream?

我報yr1

Asso grad 定 Asso yr 1?

五月就unsuccesfful嫁喇咩

好唔開心
已經知自己最有信心個科都考得唔好
應該cgpa最後都係3.2x咁大把

有無offer?

無，miss話就算幫我拉到盡都上唔到a range
仲安慰我話b+已經above average但自己知已經玩完

B+都要人幫手拉

3.2x恆大 應該收

一日未岀gpa一日都無人知你拎到幾多
不過
早知如此何必當初

我連住3日考3科我想架？
我都想可以好似其他人咁一星期溫一科
其他科我已經早半個月不停咁溫
想幫手拉依一科都上足曬堂好俾心機，係最後個test拎唔到滿分就跌出左a range

早半個月先開始溫

平時都有抄notes，我講緊既溫係咩都唔溫喪背個隻喎

你有冇報edu呀ais呀嗰啲水泡先
3.2正常會有水泡offer

咩都唔玩*

如果真係講到咁勤力又點會得3.2

報左無回音
所以我先會咁唔開心

我只可以講我做到既都做左，你可以話我蠢所以啲野記唔曬，都可以話我唔夠人地奶lecturer奶得咁勁，但希望你唔好一黎就向住我唔勤力既方向去質疑我覺得我抵撚死，唔該你

你係讀社科定咩啊

商

我諗住問下你係咪用錯方法讀書你就起晒鋼咁

咁你應該要報定self fin果d 搵定條後路
老實說 商科得3.2x 味必會有ugc

咁咩叫何必當初？我諗你都係assume我懶架姐

到依家仲未收到greeting 同learn more about HKU 係咪無機家la

我記得之前有個3.8商科冇offer
唔知佢依加有未

如果要交我會俾cash
係呀

講真讀商科asso得3.2真係要諗下自己係咪適合讀書
唔係話想踩你 不過當商科正常周街都爆4嘅時候...

定係答唔出

其實我自己都知
只係眼見身邊啲人嘻嘻哈哈咁一齊大大聲講自己點出貓，但我係到死溫爛溫，最後佢地有曬offer我仲咁樣等緊，我覺得好唔甘心

應該係低估咗班啲痴線佬嘅勤力 人地真係早2 3個月就日日喪溫
商科 好彩嘅話溫啱方向 早3日溫都可以拎a

CCCU?

暑假咪考返個IELTS 睇吓有無6.5
如果真係唔好彩無offer可以考慮讀一年SF下年再報多次non jupas考得好可以彌補返asso個成績

利申: Asso+SF成績都有upload

因為我英文本身有4所以無打算考
但咁既情況我考左係咪都照有分加

3.8收唔到hku offer= =

系 人生冇22了

有無分加就唔清楚
返正宜加exam都完, 大局已定個人認為襯早做多樣野無壞

bu 收到offer
green energy

Gpa幾多 幾號in

你收嗲啦

3.8報左IM AS2 而家仲未有消息

3.7x +1...

早半個月溫先3.2 仲賴連續考3日
其他同佢同科既咪一尻樣 講到自己好撚慘咁

佢擺明唔適合讀書 出黎做野咪算

你地有無interview ?

有 又話係水泡科 我仲係Waiting List

個interviewer 又話gpa睇得重過interview
但低gpa過我果d都有

係 我Interview都有聽到

3.2/4 ,forget

我3.4 waiting list 緊
而polyu 果邊 好多3.0x~3.1x 都有GSCM/shipping conditional offer sem GPA 3.2
身邊同我差唔多分 反而都係無offer

你讀完兩年nursing 迫你重新讀過係幾慘下，有冇得transfer credits？4年畢業？

寧願下星期先派拖到13號
起碼可以等埋poly先

ching city offer 都係social science?

3.0x~3.1x 有冇咁低
我見官網個mean係3.4幾

3.7都未有

水漲船高 今時唔同往日3.8 冇係正常嘅 我fd space 4.1 都冇hku anf offer

I know that feel

我都煩緊點揀

唔係
chinese & history

無呃你 事實

如果讀社科asso 得3.2，係咪都唔適合讀書？

已經交咗錢

唔算掛
社科3.2 都有機會收到offer

系

等等，你個offer係咪advanced standing? 有冇得睇睇？

邊封email 唔明 sor
有賬號密碼嗰封定係有附件？

lms睇重interview

意思係offer上面寫你4年定5年後畢業？

Study programme: Bachelor of Nursing
Programme duration: 5 years
Year of entry: Year 1
Category: Local student

ielts考到7.0應該有分加
但6.5應該沒⋯

係有4其實完全唔需要考
除非考到7以上又另計啦

我應該決定讀bu啦
屋企人話由頭讀咪由頭讀
巴打幾時quit asso？

好心酸眼見啲人有晒offer自己就。。

好後悔冇報水泡報，想問poly city有冇得walkin year1都好

walk in???Wtf

我想問個好低能嘅問題
如果用Jetco過數交cityu留位費
要提供reference number
係應該輸入入數紙右下角嘅reference定terminal?
因為cityu無講 但我見其他大學係填terminal

你講得宜句 證明你唔適合讀

冇offer唔係世界末日嘅 我要慶幸自己上年冇報水泡科今年gap一年再報收到自己心儀科嘅offer

你直接打去admission問仲實際啦

岀咗gpa先搞

可以Walkin asso重刷

Ais仲水泡？ ppp就真水泡喇

ppp派到幾多gpa?我唔熟呢科

今年收到咩offer啊

Walkin hkcc就得
你諗住點walk in? 直踩上去?

並不是

系你老母閪咩

有無人收到HKU application status email

咩科？

我無收到 我朋友有

senior entry?

Yes

咁你系乜撚嘢

Socsci

hku唔係會等到8月先轉unsuccessful咩

邊個choice

封email係講咩架

ching你個朋友係unsuccessful咗定點

岩岩check咗HKU application account，已經無咗status

唔係不嬲都冇咩

Second choice unsuccessful
First choice under consideration

Application status

你報咩科啊

咁應該係unsuccessful咗先會出

BA

Second choice 呢

唔係不嬲都係得submitted?

係 冇轉過

hku報得一科?

我都係報得一科

姐係你hku報咗幾科 但有一科已經收到offer 而家係另一科unsuccessful咗

有無人hku 收到offer 交咗錢不過最新既email status 係under consideration

hku application status係unsuccessful咗，係唔係咩都唔洗做啦？

is

個個都有application status email
點解我冇嘅

你仍有機，addoil!!

人人都有係我乜都收唔到

你個名
你有冇消息

我都冇email 不過冇應該代表係under consideration 好過unsuccessful

都唔係一次過unsuccessful 曬所有科

sorry巴打,想請問下application status信即係乜? Greetings from HKU 或者係Know more about HKU?

定係你地之前轉做unsuccessful果張?

其實year1睇唔睇sem2 gpa

介唔介意講下係邊個programme

如果大部份人都有得in而你無得in的話機會較微
除左有啲科高分可以唔洗in直接收offer

Ching 你咩gpa?

會睇埋
你報咗city ppp?

Unsuccessful個巴打係報year1
Policy year3 entry應該仲未開始派

仲以為你報year 1
senior entry 睇下其他人答唔答到你

City im as2係咪已經派曬 second round之後無曬消息

好似未 打去問過 話六月尾前會派

係咪bu 出左offer（firm offer) 遲左交留位費就一定會冇左個offer?

Offer God

呢科無interview嫁 加油 一齊等

同你一樣同路人
你ppp有無interview
我無報 八下

巴打有無tg 有野想問你

有冇im tg谷

gpa 唔過3 已有offer

咩u咩科

poly HD?

art/design科啦應該

Offer god

改名求offer個d係咩心態

mon左呢個po好耐
Ive engine hd gpa 3.7up

希望有個靚仔d既offer

巴打報咗咩科

我係讀pt，出年year 3先final year
所以黎緊九月先報

最想入engine broad discipline，想入u後再揀d搵倒食既科
我而家呢科好乞食

6月來了 offer還會遠嗎

btfchristy

我都係3.3但有in 但反而多無in嗰d有offer

想知有無人收咗Poly MGT

GPA GOD

Meet condition god
GPA god

GPA god

唔知呀唉 但個陣有mon post 好多人話收到ppp politics offer個d都話無收到interview 可能係因為高分直出掛

City PSY as3 N手飯已收到

更正：as2

求offer +GPA3.33

到底crim肯派未啊...

想問有冇人收過city computational finance and financial technology year 1 offer

有無人上星期4收到HKU果兩封email,而最近有收到offer呀?

有無人收到BU history/china studies history ，求相認

俾粒米我啦offer god

有冇人依家好驚meet唔到offer
依家日日擔心到訓唔著

有誠意啲

一日未放GPA都唔安樂
希望順順利利啦

加一

想問poly aging同speech sci出左offer未

正常都應該要過3
但係頹到連2.8都驚冇
又訓唔著

cityu offer god
求下你快啲比我

ching收到咩offer同要meet 咩condition ?

Bu 要3.1 但今個sem真係好冇信心
Btw 4點幾都有人負評

我諗最後一個sem啲老師改卷會鬆手少少掛
嗰個負皮bot嚟,唔駛理

Ching都有offer了？

係呀,都係要3.1

希望大家都入到U

收到bu電話叫我補交資料

我記得早幾個月前喺po講過如果有offer我會捐血 我一定會做到

捐血俾支那人

有冇人報左lu Philosophy
岩岩收到電話 問我year 2 offer會唔會要
係咪有機

巴打你有類似經驗

有朋友報yr3之後收到yr1 offer 應該差唔多

收到了

收到offer了?

收完電話過2-3個鐘就收到

不過都係想要bu個科多d

到底邊科 你真係日日都問

起碼有offer揸手 個人都安心啲 宗哲水泡科可能7/8月多人放返出嚟

希望啦 收得個14人

垃圾水泡文科

浸大宗哲？

係 巴打又估到

睇你user name+垃圾水泡文科即刻諗到呢科

Cgpa唔過3 已袋CU CHP offer
Thx offer god

唉

中大唔收你 個status係咪會直接unsuccessful？
我見佢一直under consideration 咁姐係點
雖然我都知機會好渺茫㗎啦⋯⋯
但都想問下有冇人知道

我想問下各位
對於一個乜嘢offer都無嘅人泥講 asso year2 最後一個sem嘅成績重唔重要

重要架.. 我都係咩都無所以考好d個試

除非你突然爆4 否則都無作用

因為人哋一早排好waiting list

咁都好啲 今個sem低分到無眼睇

無報topup/sf？

未
遲啲準備打算報

祝你好運

係會直接unsuccessful
利申 已經unsuccessful咗

懷疑冇人想要嚟個top up
報完唔in會狂sd email叫你去interview

真心， sd左4次比我

多謝ching

好啊唔該你
祝大家都收到想要嘅offer

等緊中大Econ

Year 1 唔收
Year 2 只收cgpa4+ 同埋最多2個人咋喎

有沒ching 知道今年city banl/financial 仲派唔派? 求解答

Ching知唔知year1 sosci同journal收唔收

BU 中文新聞係咪係可能再收到offer?

咁多負皮 成班葡萄？

你又唔講多啲詳情

你憑咩值得人葡萄

佢講多d 可能露餡

仲可以講到d 咩

法國呢個post好多人心理不平衡

我知驚啦gpa god

今年唔係得first year咋咩
btw congrats

City呢幾科既offer 派得早過cu/hku interview
所以有d有三大offer既人, 會hold 住city/poly 既offer, 到 reg day 個時一定會有人放

一般係咪7月中左右

我個意思reg day個日大約係咩時間，感謝解答

好似係8月25

唉 cu個conditional offer 要cgpa有3，今個sem好辛苦先過到3，但拉返之前d sem 最後cgpa 得2.89，大學夢碎，諗住叫program leader寫求情信去cu唔知有無用

咩科啊你?

讀中大fine arts gpa淨係要求你有3仲想點

sem1,2 gpa都係得2.9-3....
仲有冇得救，係咪唔睇sem4

Offer god 求下你

讓個位俾我
我都想讀fine art

準備有個fine arts位放岀嚟

gpa god

有乜所謂
今年9月都變3大仔了

倒數3個月大學生活開始

佢比yr 2 我

屌你牙 1001又唔開po

Offer god plz

無機會

你放心 一定讓比你

city year1嘅科睇唔睇sem2 gpa
呢個sem疑似考差左

咩事

waiting list lo

未處理 如果喺waiting list個status會直接寫係waiting list

城大而排出緊grade

你起碼要等多幾日

Ppp點會唔洗in 除非你gpa>3.5 會直出offer

City status好鍾意比假希望人到8月會有一班人係Pending Decision而唔係叫unsuccessful
Waiting list轉under review=收offer長期keep住under review我答你唔到, 但我上年有o的科under review到8月直接收皮

PPP year 3 要in我in個日見佢個name list都幾長, 我in 11:30但要等到12點幾先輪到我

3月 in 完 PPP
依家仲係under review

茅野 柒咗

家訪？

其實當人地waiting list左
但你仲係under review
已經收左皮九成

ppp politics?

巴打你今年係year1?

Politics 仲係under review +1

我housing

無錯
去到接近6月頭 無論in左/無in
Status一直係under review 就代表無機會
In完又轉左waiting list就代表排緊隊 上一手唔要offer就會派到你
而waiting list 轉under review 就代表有offer

politics好似宜家仲派緊啲高gpa人當初聽聞3.6應該穩陣 唉

我都係
Cgpa 2.9 收到CU IBBA
雖然不嬲知cu bba廢
一開始收到reject左 諗住等hku offer
點知hku冇出比我

之後cu 又sd多次比我 終於有書讀
Thx offer god

吹多咗就唔似 變咗on9仔

我都係housing 3月中in都宜家仲係under review

唔知會唔會有啲人conditional offer meet唔到gpa放返啲offer出黎呢

im究竟派曬啲offer 未
等左好耐了

咩u?

City

出左cgpa了 有一科失手炒左 meet唔到conditional offer

人生巳完

邊間

師兄咩 condition 同咩科?

咁又唔好咁黑心，如果唔係offer god都唔會眷顧你。
應該仲有下一批，因為上星期又派左一批，可能會有人reject。同埋到7月註冊應該會放返出黎，所以唯有等下

我都係 good luck

做多左喇

你講出嚟特別有說服力

Poly acct幾時會派second round?

想問下宜家先補self-finance degree會唔會太遲？

有心唔怕遲

deadline前報到咪得, 學店洗怕佢無位咩

city chinese & history
bu social sciences

你有冇報其他？

巴打你決定成點？

你dse幾多分

24

Cgpa>3.5 英文2有冇機會收到

bu social sciences
始終鍾意地理多d

同埋city c&h 太多中文 中史 文學野
我怕自己讀唔掂

19

city 我乜都有齊
一科 offer
一科 waiting list
一科 under review

edu 我都係冇消息

有機嘅 sem 2 拉返上去

來年多多指教 到時相認

睇你報咩stream 據聞PM英文要求高d 冇英文3 or ielts6 但gpa夠高可能都會有n手飯
至於politics/housing 夠gpa就得 會直接出offer

睇下meet 唔meet 到 offer

你岩 我都未岀哂gpa

你sem 1 gpa 點

實有人放出來嘅
到時個輪咪睇埋 sem 2成績
city 有d 科係唔洗interview

不過如果你sem 1麻麻就可能會蝕底小小
你sem 2 幾時出成績

edu 我都有報ges 喎

唔高又唔低

我都係
中間
六月尾先出sem 2

咁遲？7月10之前要交證明文件

真係算遲。。 我到時交住 unofficial 過去先
再同佢講返個情況

會偷跑

想問知唔知politics大概幾分先會穩收到

想知

據聞今年politics 通常3.4x左右
但好似派到3.3x了 通常有interview

AIS有消息未

冇收到interview

AIS係咪停左派？好似冇消息咁

派到3.2未

想問下有冇ching知下年bu cie張cert係唔係唔會再出bu個名？

肯定未

我知

你係咪決定好入浸大

7,8 月嘅輪正常都睇埋sem 2

如果好多人係waiting list
你係under review 就難搞d
不過你sem 2 好嘅應該有轉機

如果個個都仲係under review
咁答你唔到

六月中唔算遲
space 六月尾

希望你收到offer la

你唔直接tg 問我
依家來講會揀bu

我city 報咗3科 其餘兩科仲等緊消息

我應該同你一樣ocamp見

到時相認下

有無人AIS係waiting list 啊

都未必
有人係一路waiting list 跟住最尾收咗皮

我under review

想問上次City im AS1 offer幾時dead？AS2又無曬消息

6月9 好似係
利申 waiting list緊

師兄收到bu geog yr3?

見一次 拜一次

Fuck 俾嗰標題fake咗
錯Post

係bu geog不過我哋yr1

我收到bu geog yr3
希望平平安安meet到conditional offer
好驚meet唔到 話曬都爭崩頭
話曬都準同學仔 仲要同系
祝大家好運

Condition幾多？

3啊
話事話yr 1social science 好似要讀一年之後夠分先可以揀major?

係呀 不過prof話100%入到自己想讀嘅major
我condition都係過3就得

我最驚今個sem唔知點解炒左一兩科畢唔到業啫

但願遲啲我地可以係12樓相聚

12樓係咪Department of Geography

一出𨋢就雞乸咁大個牌寫住地理系

間玻璃房

希望遲啲大家12樓做同學

加油

想問下如果ielts 考到某一個分數係咪會有分加？

有冇人啱啱收到greetings from hku? 點解我計埋之前會收到2封

我都收到
有greetings from HKU 係唔係等於有offer

應該就唔係，我奇怪收到2封啫

有無人收到Lingu soci sci interview?

我19號已經收到,但到E家都未有Offer仲等我以為得米

Double degree

有冇人12號會去in edu新科policy

我有埋unsuccessful 你有？

咁我又冇

你late application?

係

早知我照報late round la

報咗咁耐都無收到 其實有無interview架

入到god

人地一早講到明五月會處理late application

唔係

上年有

冇 個offer係全c

IT 3.87冇中大OFFER

Year2?

冇ugc offer就去外國讀書啦

咪晒錢啦

好簡單可以決定到
有心儀ugc就留

冇嘅 與其top up/sf
不與去外國闖下
番到嚟都係一張cert
不過多好多唔同經驗
話唔定仲攞埋passport移民

人哋有錢一早去外國玩咗四年啦仲同你讀asso咩
讀咗兩年都無offer就無謂勉強自己啦
仲要拎一球去fing
早啲岀嚟返工好過

試過先知呢兩年有冇成果嘅
都係多個選擇啫

City u offer god

唔使錢呀？
係邊個家庭出世又有冇得選擇？

咪理條弱智 溫室長大

霞b祝大家有offer

原來一街都弱智

由得自己眼光狹窄

我輕輕上岸都想你地都好似我咁
祝你地有offer

我想問我今年收到Year 1 offer, 佢要求我 ‘Successful completion of one year's study of a full-time Associate Degree programme ,with CGPA 3.3 or better’
如果我嘅cGPA 達到要求, 但係但係F咗一科 咁我係咪meet 唔到嗰conditional offer?

利申: HKCC business year 1

係
Successful 指全pass

請問大家city econ finance as1/2出咗offer未 唔該！CGPA3.7X interview都無

under review

3.85 under review here
early round報
senior entry

3.85應該有direct offer

hkcc ?

space

有無人有bu perm既消息？

幾多gpa

4.0

收到year1 hku engine offer ，係咪就唔會再收到year3 offer喇

有offer你仲想點

依家poly會唔會繼續星期四派offer

我想要year3,year1應該唔會讀

留名
我都想知

咁仲唔快啲放出嚟比想讀嘅人

諗多2日喇，應該就放

冇得credit transfer ?

冇，當我依2年冇讀過

真心咩 我見佢有credit transfer嫁喎

我見唔到有寫喎，Ching 知唔知寫喺邊

9up當秘笈

上面條友

有冇人知igcse成績點出？
嗰offer叫我8月19比certificate佢，但igcse 8月23先出statement of result，12月先出certificate.

statement of result可唔可以meet到condition

邊到揾呢個日期，揾極都搵唔到

佢有分兩個，係咪兩個都接受架？

Pearson 同 Cambridge 都接受
但我怕出唔切成績

再拜

city social sciences year1派左offer未
申請到依家一直under review

識朋友收咗好耐 yr3

Cityu Criminology and Sociology 已出offer

咩話？！你幾時報架

幾點收到？3.85 商科 收唔到lol

12:21分收到，佢會send sms 提你

點解我咩都收唔到 點算

social and behavioural sciences ?

你3.85點無其他offer?

我真係一個offer都無

你簡左crim/soci做first choice？？

你報咗幾多科啊痴線

報左bu hr, city mgt+ crim, poly mgt
city mgt無得in
poly mgt in完無收到
bu hr無理到我
而家crim都..

city 無分first choice, 報哂全部都得

請問巴打可唔可以cap封email上嚟
感謝

恭喜巴打 ！

希望今日crim仲會派offer..

我打算唔要個offer, 希望下一round 到你6月15號留位費deadline

接實

city MC係咪已經無曬消息架啦

恭喜巴打

如果tran得哂啲credit (120 credit)
year 1 entry 有無可能 year 2 grad?

Asso 66credits hd 60credits hku 6credits 1科 你最多轉走11科 around 1年courses

利申冇鳩up

我之前個回覆係講緊你上面條友唔係話緊你

offer god！

打左去問 話send反封email講反就得

engine fac office話有咩資料都up左先，應該冇咩問題。
利申：交上個sem成績都係就咁screen cap 網頁都過到關有offer

Bu hrm你有冇in?

有啊...明明自己有發幾次言 無搶野嚟講
但係都係收唔到
所以無嚕

你講得唔好咋
講得多唔代表好喎

meet到poly offer
如果我依加去做intern，
可唔可以當係WIE？

都未派完n手 再等下 未必一定冇

已放city u criminology and sociology
接實

ching介唔介意講下邊間cc同gpa幾多
thanks

有無ching可以分享下Polyu data science interview內容

有冇巴打hku space HD engine yr1 已經收到hku offer?

我sem 1 gpa 4仲未有offer

多謝你

多謝師兄 想問下個留位費係咪＄10000？

一齊等多年…

好驚meet唔到condition, 點解要sem gpa 3.8或以上咁高

唔想等多年呀

哇咩u咩科

hku a&f year 1 entry

咁正常
Btw你係咪space

1手派咗咩？

hkcc

poly surveying 派左interview未
利申 city asso

CGPA 3.79/4 space

senior entry 聽人講又話6月會派offer
不過睇database 好似派緊offer了
我連interview都冇 係咪冇機了
cgpa 3.54

想問upload sem 4 gpa 係咪已經冇用 如果unsuccessful 左

收到bu hrm

咩cc , gpa幾多

HKCC
3.7X

gpa啱好過3.2，比city放左係waitinglist 到唔知有無offer收 如果我入到，我會一世green monday。捐錢，捐血 offer godhelp me plz.

有無巴/絲打去過教大英文系interview，見到group in 10分鐘 唔知點準備

捐錢好啦 咪撚捐血俾支那人

係呢，初到連登報到，想問下各位上下箭嘴點解

文科

Ais可能有啲機 其他898

儲分拎去換禮品

講具體邊科先知會唔會收到3.2
文科唔止ais收得低

呢個post下箭咀係Bot黎，過一陣會有

我都係要3.8或以上好驚

雖然話就話有4個sem
但係sem1 GPA已經得2.9
sem2考完exam已經知食得屎
黎緊sem3應該點追都追唔到CGPA過3
我係咪已經玩完啦

絲打可唔可以具體講下咩科

City中文及歷史 不過要full cert

補ielts 同igcse得唔得

我收到offer 但我無full cert
不過中文有星有讀文學

唉，依家都冇offer
已經gap咗一年
好驚浪費咗一年
好後悔冇重讀

歷史同文化今年好似好重視英文
Gpa低但係ielts高都入到

Bati啊。我係interview in得OK，唔知係咪gpa太低比人放左係waiting list。依家出埋sem4成績，cgpa先高左0.01，屌比條C累撚死唔知會唔會重新揀人interview入都唔比我入。year2都讀啊

我知英文收得仲低啦，3.0都有機，不過前提dse4或ielts7以上，有7.5直入。

Quit

cgpa3.6+本身已經gap year 呢一年返工返到就黎冇曬鬥志 又搵得雞碎咁多真係唔開心足一年
早排突然收到電話叫補交資料 結果真係有offer 好滾動！

btw我記得之前話過有bu offer會捐血 今年內我一定會做到㗎 多謝offer god

我知道等待嘅時間係好辛苦 所以都希望值得有offer嘅人盡快收到offer啦你地嘅努力唔會白費

捐錢好啦咪撚捐血俾支那人

間間唔同, city $5000, 上年lingu $10000

巴打cgpa幾多 乜city asso咁難入返city架咩

lingu $10000

Gpa幾多

3.6X

poly係咪全部派哂offer呀。。。？
真心心灰意冷

3.6應該有冇星同讀文學都會收

大把高gpa過我既人都無但好多中文有星既都收到

做乜鳩

重刷ASSO

講真sem1 2.9嘅料 之後學啲嘢仲難 點爆4

樓上負皮班友俾假希望害咗佢
Quit asso轉科再讀過啦
係有料爆4嘅話再讀過咪仲好
俾個失手嘅2.9拉低cgpa

我明個心情收到offer嗰下我叫到癲左
本身中文1左要讀foundation 之後上返hd gpa都有3.3但上年收唔到offer灰到.....
今年諗住有水泡科收就算 點知真係收到hku offer
大家加油 我信努力過就有回報架

好勁好勵志.. 由中文1去到hku
真係需要好多努力先做到 睇到你既努力！上到去要努力讀呀！
ps希望我都可以有機會po呢d文

你收到hku 咩Offer

尋日突然收到edu intreview
咁遲係咪冇機

你咁高分都仲未收到 今年enf搞咩 咁耐都唔出

中文研究
其實我係喺第二間U到讀緊history嘅
想轉去edu
但我都好遲先apply
無諗過會有interview
依家勁緊張

岩岩放左hku engine 巴打接實，希望佢會再派翻year3比我喇

以前asso 2.9幾
依家3.1左右

interview都無
好想接

樹

同左大學講聲igcse8月23日出成續先, 講左就會等埋你(其實個個DSE中文拎2既都係咁), 同埋收到成績果日之後即刻Upload上網, 否則有可能到時咩科都reg唔到, 祝大學reg科順利

如果肯chur既, 多數讀三年都畢業到, 同埋冇可能Trans得晒Credit, Trans credit其實都幾嚴格...

直接Send email可能仲有機會既

Thanks
咁upload左之後洗唔洗交即日正本？

即日交

印象中係第一日係網上Check成績, 之後Cap圖交比U(要包括自己個名, 要顯示edexcel/cambridge既字樣, 考咩科, 同埋成績)
而正本多數會係第二日收到(會寄信比你), 到時再upload埋上去

同埋盡量唔好交正本比U!!!

另外介唔介意問下你入邊間U?

hku
點解唔好交正本
影印本好似要去民政事務處宣誓

首先HKU唔會係呢個時候收正本, 因為你冇student no. (非application no.), 即使收左佢地都做唔到野, 所以佢地會拖到九月先收
另外舊年大把人交左正本(包括igcse), 大部分都唔見晒, 連登都好似都推左幾頁post, 最後唔知搞成點,
同埋你DSE果D證書都交正本咩, 反正都要宣誓, 不如全部影印本好過

我差D想交曬d正本比佢
多謝ching

有冇chingg 收到6月中要in poly a&f ?

year1?

你收到?

city im

應該得返waiting list 先食到n手飯
長期under review 應該可以諗定第2科

我上年就係長期under review

真？

應該就係
好似所有非正本成績表都要

10號係唔係會派IM 我見人地9號deadline

可能啲人accept哂呢😂

唔會掛 我waiting list緊 比埋我先la

+1

我3.4 無Ielts 你呢？

你本身英文2?
我3.7

係呀 你3.7都未有... 嘩 咁我死得la

你報BANL 可能仲快過IM拎offer

Banl都好似派晒啦

你轉左under reivew未 我未轉

詳細會點問？需要做paper test計數？

頂啦 我ba都有報 都係waiting

唔該你ching

我得IM呢個希望炸 waiting list 仲要等幾耐

有無人收到IM offer
我唔想再等

上一轉係6月6號deadline
大約今個星期/下個星期五會派

我之前都係waiting list
deadline好似係星期五
然後佢係下星期一夜晚7點左右sd offer比我
帶望幫到你

IM 係星期五派？ 每次隔幾耐 好驚無書讀

原來今日星期一
巴打祝你好運

好驚又無

有冇轉under review呀？
有就9成9得架啦 唔洗驚

尋日睇左無轉 希望收到im offer既Ching 今晚講聲

上次5月3轉ur,跟住5月6就收到

咁我應該無份 希望收到offer既Ching上黎講聲

咁又唔使咁, 過咗deadline之後三至四個禮拜後先至會再出下一批(好似係)

咁差唔多 應該係今個week

good luck

不過我記得有位巴打話六月尾先出

佢打過去問？

佢話根據以往經驗

希望大家幫手集氣 小弟只求一個offer

有無人啱啱收到polyu email?

我估應該要睇有幾多個人唔要offer，始終IM 已經派左3round + early round，而位就得70個

師兄知唔知banl e加點，佢5月有人放左之後佢再無派過，佢地想睇埋sem4成績？

所以我好擔心

好似main round 嘅頭兩round係派as2,而最近嗰round係as1

Edu Bafs interview 通常會問咩，請指教

希望as2 有人唔要放出黎

咁你知唔知polyu GSCM?

無報, 唔太清楚

其實waiting list 係唔係有去in都會有

yes

上年Finance出左就好多人唔要BANL見到最低派到3.5x, 不過收offer個班都係accounting, finance...

至於呢科宜加點我就唔知, 因為我都係waiting list緊

有無人im轉左under review？
利申：waiting list緊

我都係waiting list +1

咁即係幾百人 爭70個位

想知6901 yr1有幾多人waiting list咁
同埋有冇人打算放

Ching 可唔可以講下cgpa係幾多 我都有 apply

Group 討論時事新聞
加一分鐘solo (問你一樣野 要你即刻答咁
嗰一分鐘solo有五成機率都係問同老師有關
例如老師食唔食煙，點教學生

Ching, 請問點先知係唔係waiting list呀?Sem 2 都未出成績?

收到email叫我補交資料

Send email去sci faculty問 記得要有application number

唔該. 即刻SEND去問一下先.
BTW, CHING你都係waiting list?

我收到risk mgt 但幫fd問stat係waiting list

有沒ching知道今日城大in accountancy 是as1 定As2

poly 有冇waiting list機制 定係得application being considered or unsuccessful?

其實waiting list 即係仲有冇機會?

岩岩城大enf打嚟叫我upload讀咩科
有冇人知咩意思

我都收到

今星期派offer

ching gpa幾多

Lingu文研 6月4號出左offer
Year one

Year1 ? Gpa?

Year 1

介唔介意講gpa係咪4or above?

明明我都3尾都冇收到電話 btw congrat

有打黎=有offer?

佢之前出第一批offer之前都係有打呢個電話

如果sem1 sem2 gpa都>4 係未收polyu acct year 1 offer會大d
之前聽講n手飯係跟成績派 唔睇面試表演

*表現

第一批係有打就一定有？

Thx gpa god

Sorry 睇錯post

終於可以確定有書讀
感謝gpa god 多謝身邊嘅同學 gp mates一齊努力

想問吓hku year 1 a&f 個condition係cgpa 定sem gpa

cgpa 3.3 究竟 gap唔gap year等下年報水泡好
定係直接恆大好

sem

唔係sem 2 gpa咩 ？ meet到？

聽講係

meet唔到 想死

Required gpa要幾多？

應該3.8啊，hku af

求救 有無人知Polyu ITC retailing 3.28有無機 喊出黎

Cgpa得3 唔知仲有無機

你咪睇清楚人地寫sem gpa or cumulative gpa lor

我3.4 擺second choice 無消息

有冇人up完最新成績上poly meet condition 之後彈咗句please upload corresponding file below ?
我唔知點解submit 唔到

佢封email寫cgpa offer letter又寫sem gpa

咁你咪打去問清楚registry囉
不過好大機會跟offer letter ga la
Offer letter 一般都唔會再修改架嘛

有冇人知city星期幾派offer?

搭單問IM幾時派 定係派左

有冇人收hku email叫你upload gpa
係咪都係waiting list 咁

公廁email

又係公廁

聽講有人收唔到

HKU claim offer嗰到係咪依家喺網上system upload完 Sem4 GPA
跟住親身去Admission Office交埋 ASSO 同 DSE 張transcript
就冇野做等到八月reg day?

non ju reg day係幾時？

入到God

好似係8月中

想問hku ba睇埋sem2 gpa仲會唔會出offer?

收到cityu另一個offer

咩offer?

收到cityu Econ

收到cityu finance year2 30秒前 電話sms+email

CityU: We are pleased to offer you admission to CityU. Please check your application account for details of the admission offer.

as1?

點解poly仲未有消息

2

Cityu enf

師兄gpa多少？

請問吃哪个，sem4同cgpa係多少

*Ching

Hku nursing offer god
Yr 1 entry都好過無

3.8+

收到city enf offer

senior year?

係啊

吃这个吧你

想問gpa幾多？

我就3.8+
唔知另一個ching幾多？

我都係
冇咩聲氣

你gpa幾多

Sem 1 3.9

3.5X
但呢個分對我呢科黎講係偏向marginal case

我地情況差唔多
y1 同 y3 中間

poly eadmission
無得手動更新gpa D掣灰左
但佢自動update左最新gpa
係咪可以唔洗理?

gpa？cc？

有冇ching收唔倒

我都想知係咪個個都有

有咩特別
咪普通叫你up gpa

同問 見到佢send email叫人update成績

6月16去遊行嘅巴絲打，你地全部會收到offer！！！！！

多謝gpa god condition god
過到啦

唔拜offer god嗰啲有冇好後悔自己咁傻豬
而家拜重嚟得切拎edu lu offer

冇拜都有喎

有無人呢排收到cityu im N手飯？

琴日cityu派完enf, 應該有好多人會放im出嚟

有冇大大知Poly MLS 出左offer未

邊間CC?GPA幾多？

想問下教大conditional offer meet到後有咩要做

要official transcript嗎

好的，多謝巴打，仲有要注意的嗎

3.8x cccu

想問Year 1 cgpa衰左過唔到3（得2.9x），year 2仲趕唔趕得切補救

好奇一問，其實報non jupas tran u 去hku surveying 係咪好難？

商科

咩u先
不過應該都冇咩可能
呢科本身唔收nonjupas (唔計IB個d）

冇乜
除非爆4

City CS YEAR 2 OR Poly Computing YEAR 3 ???

擔心自己接唔住
cityu 通常星期幾派
另外想問polyu GSCM
有無人知最近有無出N手飯？

cityu meet 到 offer 後係咪 upload 張 cert 上 application system 就得？

你係咪指transcript?

咁係當supporting doc

揸住幾年前DSE成績仲有無效？

明白，thx

hku寄文件係咪寄copy得?

八大冇一間收？

想問city meet到conditional offer係咪upload番latest result 同scan番transcript就得？？

Edu lingu 有機嘅
上返3點幾的話

前幾日收到interview email 咁遲先收到
有offer既機會會唔會大過early round個陣in？

Marketing

poly nursing做野好慢啊

Ching 你gpa幾多

Polyu itc會派到幾時

有冇人收到教大 小學數offer

你又係？ cgpa3.47

Bu

請問通常申請者遞交好曬transcripts，hku會幾時確認申請者為hku學生？

想問吓有無人收到bu bba offer
同埋我之前apply year揀錯左year 1
有無得揀反year2

我都想知

hello ching 我有個問題想你地幫我解答(最好係讀緊依三科/報左等收依三科offer既ching)

我依家讀緊space既HD in AAS(Airline&Airport Service)
今個yr1 cgpa 只得3.09 雖然sem3/4 cgpa 預計都應該過3，但我想知報poly時會唔會因為GPA比較低而令入到poly機會既打左個折扣，eg要收2nd hand offer同遲interview

ps:想報AOS/AML/ATE其中兩科

求賜教 教大有個senior entry list
係唔係 個list果科無你個programme
就代表唔可以senior entry?要讀四年？

polyu acc year 1 entry幾時會派n手飯n手飯仲睇唔睇面試表現

Copy要去民政處宣誓先交得
正本唔洗

有報 但無消息

會打折扣又點 你係咪會唔報
成段都廢話

cgpa 3.9<x<4.0 HKU BA year one有冇機. 聽聞有啲4.0都冇...

應該咁講 AOS/ATE/AML邊兩科係值搏啲
PS:會報

Poly a&f year 1 entry要幾高cgpa先有機食n手飯

多謝Ching助我死心

過兩日諗住去HKU Admission office交文件
除咗ASSO同DSE Transcript之外 仲會唔會需要其他嘢?
有冇同路巴打

想幫朋友一問
佢就黎升yr 2 hd 想讀edu 幼教 gpa要幾多？

出左email要去交文件啦咩

佢寫By the time of student registration in August
仲有睇返以前啲Post 好多人都係6月中或尾就去咗交
btw 會收到咩email? 幾時收到?

我個封係話within 3days upload latest gpa個啲

各位non-jupas巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

我嗰份係交official result/document嘅instruction
你嗰封係咩嚟? 有冇提及要去admission office交嘢?

我個封Submission of final exam result
你第一封唔係宜個？

你係唔係conditional offer?

same 咪係佢online system scan上去咪得

係conditional offer呀 你嗰封嘢係email?
我最後一次收到HKU嘅email就係比offer嗰封

想請問hku sd黎話要up最新GPA嘅email入面寫：For some institutions, students may also need to request for a letter with the information below to be submitted with your transcript. 係指邊D institutions？定其實係大家都要交？定係ignore咗佢就得？

你睇到嘅係咪呢封?

想問下city upload完成績之後大概要幾耐先轉status

city non jupas 個網死左server?

好似reg day先對文件 文件唔使交

4.1 應該係指網上邊upload 同入翻最新gpa n cgpa
跟住去到八月先交文件

no offer

但我睇以往兩年舊Post 啲人都係一早六月就踩上去交足文件
不過都係成個月之後先收到Confirmation letter

Hku nursing offer god

y1?

Hku ba yr1仲有冇offer派

咁姐係點 好驚miss左
利申official transcript都未有

我都驚
我聽日去完交文件再上嚟傾吓

CITY MGT OFFER 已放

上街有offer

有無IM消息

SPACE yr 2
Senior Entry 都差唔多派哂，有yr 1 entry 已經要還神

gpa？

未計sem4的話

有pdge嘅科要讀5年

City fin 仲會唔會派

請問各位，咁我就accept左BU 既 offer，sem4出左gpa之後，係咪就咁update返個分同upload返張transcript上去就得，使唔使又好似accept offer嗰陣咁特登去一次admission office度比佢睇張transcript

Poly non ju year 1 使唔使自己upload sem2 result?

Up左好過冇up 睇下佢會唔會俾N手飯你囉

咩位可以upload
係咪要remove 之前啲嘢?

唔駛remove啊 我就咁upload上去 你up唔到可以sd email叫佢幫你up

有冇人知poly meet condition嗰度係咪唔使upload transcript?

利申：hkcc，搵唔到位upload

應該仲有，啱啱放咗

師兄幾時收到？請問係咩cgpa？

問過 hkcc 唔洗up poly 會問hkcc拎

係呀

好似3月定4月，嗰陣3.77

thx 巴打差啲以為掛住上街唔得咗upload

6.9上完 第二日就有

cityu non ju website入唔到？

有無人去緊教大interview

語研 中文

收到HKU Ba offer!

咩major

恭喜！gpa幾多？

希望星期四有Poly SY 消息

有冇人聽日都in CU community health

你yr幾升yr幾？

恭喜，year幾？gpa?

巴打係咪交左?
想情況?

去到有個唔識講中文泡菜樣嘅asian出咗嚟 問佢咩都好似唔知咁 最後變咗我自己答返自己
叫我等email 八月中reg day先交嘢

跟住我又send email問

我都唔知點 等吓囉

越睇舊po越驚 都唔知幾時先收到confirmation email

咁都好啲 起碼冇做漏
慢慢等啦
唔該晒同學

其實係咪update反最新gpa 同cap 今個sem成績就得？ 係academic qualification 個到

仲有scan完份transcript跟住upload上去